敢唔敢問你依家個女朋友含過幾多條賓周?

敢唔敢問你依家個女朋友由出世到依家，一共含過幾多條賓周? 有冇比人口爆過

我唔敢，好怕知道左真相
所以唔敢問

都錫過啦，怕咩知

咁你又屌過幾多個西？

可能屎眼都奶埋
你一錫有無味

不過人愈大
拍拖大家開心咪得囉
以前啲野唔好知好過知
知左仲撚大鑊

可能食過屎添

雙位數

錫尿兜

agger，知道左之後每次扑野都會諗到佢以前同邊個搞過，食個邊個條腸，何必呢

敢
因為佢會講大話

唔知好過知
以往嘅野又改變唔到

愈多即係愈有經驗，執到啦

兩條，一條我嘅，一條佢自己嘅